去ikea有咩係必食？

肉丸？

熱狗汽水 窮撚恩物

爆谷 汽水 （帶入戲院）

屎

你點知我一陣去睇戲咖

蔬菜薯

狗糧

熱狗 多數唔飲野太大杯

之前叫左次脆皮腸食，其實味道一般般
但係唔知點解成日心思思想食

Köttbullar

雞翼

雪糕

肉丸加紅果子醬

叫哂佢自己試啦 咁撚平
50蚊up 可以skip

2隻熱狗 14蚊
窮撚咁就一餐

肉桂卷

熱狗+汽水

泡芙，望下支瑞士旗仔

傢俬

路姆西

黑色果支節日特飲

爆谷
薯格

肉丸
點解咁多人負皮嘅
係咪因為張相影得太柒

你唔覺睇落成舊屎咁咩

成班窮撚講緊企出面食熱狗
我呢d high class上等人梗係坐入面嘆冷氣食煙三文魚啦